坐坐下又2點

join？